SQL

Есть 2 таблицы

таблица пользователей:
users
----------
`id` int(11)
`email` varchar(55)
`login` varchar(55)

и таблица заказов
orders
--------
`id` int(11)
`user_id` int(11)
`price` int(11)

Необходимо :
составить запрос, который выведет список email'лов встречающихся более чем у одного пользователя
вывести список логинов пользователей, которые не сделали ни одного заказа
вывести список логинов пользователей которые сделали более двух заказов

Список email'лов встречающихся более чем у одного пользователя
SELECT email FROM `users` WHERE `email` IN (SELECT `email` FROM `users` GROUP BY `email` HAVING COUNT(*) > 1) ORDER BY `email`

Вывести список логинов пользователей, которые не сделали ни одного заказа
SELECT login FROM `users` LEFT OUTER JOIN orders ON users.id = orders.user_id WHERE orders.price IS NULL

Вывести список логинов пользователей которые сделали более двух заказов
SELECT users.login FROM users JOIN orders ON orders.user_id = users.id GROUP BY users.login HAVING COUNT(orders.id) > 2






